FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (39) EA員工大猩猩

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

又中

dr 29980應該夠喇卦

之前兩個sbc swap無做 聽日拎埋得8 張 swap

lm

我揀 4 + 6 la 多個機會 要中既垃圾pack 都出icon

Swap deal換個精英金包唔換人

點解唔換Alcacer，Winter Upgrade完好大機會再升能力上86

人過左就無，包成日都有得抽

今年淨玩意甲

if ben yadder,基沙文定咬人好用

拎埋sb果張有7張 swap
趕唔趕得切換lalala

un吹就算鳩數啦

其實好奇怪

10 = Prime Gold Players Pack (得12張球員,至少10 金 6 rare) 600 fifa pt
8 = mega pack (30包, 有consumable) 700 pt

點睇都好似8+4 抵d

賣ps4 ut coins 包卡唔包tax
tg係

6個個唔抵咩 4個個mixed player 會溝埋d 銀銅卡

應該total 得12張

上星期sb E1幾多分到
而家40000 仲有8場未打 又係4場wl爭2場上g3

放ps4 ut coins
$650=480,000 coins 我包稅
你要有320,000 coins本金(連本帶48萬俾返你）
一張卡過coins
匯豐過數/payme
telegram: henry11444

5萬1

10月講winter upgrade

好似係52200, 我記得我打到52000結算差200分, 跟住無左

今晚又要衝分

上星期

E1 同E2 獎勵差勁遠
一打就一口氣打埋佢, 唔係既話成個星期就蝕晒

有冇巴打用話特別版艾巴？好唔好用？

入左好多同女巫, 貓頭鷹有關既球隊啲金銀銅卡 希望今晚中是但一隊

西甲LM LW 50K內有邊隻好用

promes

Promes

40萬買icon有冇推介？我只想一嘗擁有icon既感覺，但係86 owen係咪同vardy差唔多
定係踏實d買隻kdb算？

幾好笑

WL 打到最尾一場，差一場升一級，緊張到手震

Kdb

請問，守波要點守，我按L2就食唔到對面身位，比佢好易就過左，按x就剩係會望住個波，有時對面控甩波都唔會上去拎，同埋成日兩個撞埋去但係個波次次都係對面拎，仲有係唔係唔可以經常用R2轉人？？

d on9 阿美利加人一出就10000 比人掃曬

加油巴打

買icon玩，過癮又保值

一定係icon
我上兩星期同你一樣儲到40萬
買左隻大恩 今個星期升價+奬金 賺左10萬了

屌個個禮拜都係咁， 有幾埸俾Ea做9，DLLM

4隻promo包 唔知開邊隻好 超大組合嗰隻好似好伏咁

真心想知點解d bot 要買呢d 10000蚊銅人 有賺咩？

巴打們呢兩個陣邊個好啲
仲有英超個邊中場有冇得汁？
唔想用死左腳同矮仔

擁有下law

試過就知根本無分別

如果有愛更加體會到d 普通icon 原來勁普金都不如

放都唔係易 如果偏門野 you think you

四十萬係水份價比icon sbc 做成既炒價

我都係 想問係咪完了

40萬有咩選擇？owen好似好伏咁，hagi呢？

存多d先 40萬買黎伏自己

can't aggre more ， 買咗隻 baby crespo 廢到呢

平價icon真係廢過d普金嫁
仲要計埋d稅一轉手除時蝕都唔定

輸尻左

I know that feel

好多普金都有icon實力
C7, KDB, Ramos, Varane, Pogba, Neymar, Mbappe, Kante, Sandro
跟本無需要撚icon 尤其baby個啲得幾隻好用
只不過icon保值啲 定時定候先轉啲普金做icon

母親的抉擇
kdb係都聽日先買，不過有d驚佢突然大跌價

底價icon就唔好考慮咁多實用性啦

Kante pogba modric 雙cm 邊兩隻好?

一定係Kante pogba

其實pogba勁係邊到 未用過
除左身高同大隻 好似會好慢同唔靈活 防守又唔算高
有冇食評講下 買完kante就諗緊買唔買埋pogba

窮人雙防中有冇邊pair勁過Nainggolan+Matuidi

最終夠唔夠11勝呀

賣左奧巴美揚換左隻雲佬，兩個level黎

都唔同用法

11勝啲包好似差過8勝？
我而家16場先得8勝，驚最後去唔到14勝

用落仲靈活過羊，走位一流

點都打到11勝，下個禮拜可以有得繼續打

開龍門波送波比人 我成日試

11勝有2000fut pt 如果你夠咪8勝咪算

就係10勝岩岩好唔夠

又要努力打DR儲分，下星期再黎過

比初初預期好嫁啦本身諗住銀3都無

有冇意甲巴打既joao cancelo食評

咁都叫窮人
用緊nzonzi 同Lucas 炸屌

Topic名

30 場 wl 有20 場都中鉛 以後唔撚打wl 晒我時間

岩岩買咗拿卡石代沙夏
打咗4場都冇波入
唔知係唔慣定係點

另外
除咗法邊奴
仲有邊個勁防中？而家會用尼迪迪
不過佢真係成日交失波

加油 下個禮拜一定得

比起普巴kante叫平架啦

最優先改善係咪後防？

想換古天奴打4231 中間cam 位
而家用緊法明奴
全隊10chem
換完尼馬7chem 法比安奴 8chem
大家覺得值唔值得

呢個真心好用

dllm平到仆街
不過扮喪屍行出嚟幾過癮

勁到仆街

d利雲跌返轉頭係乜撚野事

廢蘭甸奴

古天奴7chem好過

換個識交波嘅中場先

例如？

應該買Manolas定馬杜迪先

Pastore 會唔會好過Allan?

點升d4 打極都係D5

升邊級

緊係唔會
allan勁好多

OTW Mahrez上到130k

打WL又比人逼害又無哂時間
我終於明你地上年嘅感受

標準答案SMS

整條巴西中場平靚正

想問下 WL係咪今晚12點完 仲有好多場未打

90勁到爆wo

現有人腳咁砌 可以買到人既 筆直50k

有冇功課抄下

用過借用 好撚慢 不過身位好好J

放棄左意甲，玩法甲好過

Talisca + Fabino 之後是但

Thanks

大把， paulinho都好勁
中超好多勁人

意甲最勁嘅RM/RW 係咪已經係Cuadrado?

Ys

講快數值上係，但用落認真麻麻
Verdi 好用過佢

Baby Icon實用性好低
得幾隻有用 但個價都會貴過高一級

我知 baby版係廢

英超前鋒用黑拿卡好定阿古路好
用過loan 美羊 我覺得麻麻

用落麻麻 其他數值低？

賣coins
1萬：17蚊
買夠100萬 1對16蚊
好多巴打幫襯過
安全交易 包唔收信
Tg我
WKL1410

星期日晚個個都用完即棄

（利申我今朝都放咗）

德甲咪仲少選擇

有冇人用過LB辛隊

唔好同我講係bid黑卡，ban 嘅機會率係70~100%

我覺得ok
走上走落似willian
係冇左腳同射波柒柒地

我個chiesa 好勁，入楔，遠射樣樣有
隊中入波最多

巴打玩意甲？想問埋 意甲 1攻中 2防中 有咩平/低價推介？

可以古天奴或者尼馬7chem
如果換的話法邊奴最盡得8chem
去唔去馬好

冇用過意甲平卡
matuidi naingolan mertens都好勁
平野我見人用allan milinkovic-savic gomez都唔錯

同roma 果隻邊個好用

martial定son好用d

肯定星期六日打電腦啲電腦係勁好多
平時打最易個個難度電腦係唔會主動搶波 可以掛機
頭先掛機啲電腦會主動搶波

睇黎都係買kdb算😂

另外想問下做緊hybrid league 個sbc squad goals ,去futbin抄功課，有隻quintero 比人炒到痴左線，有冇替代品？
爭佢一隻做唔到

意甲lw係唔係一定要用costa

mbappe 485k
要衝了

屌佢老母EA最後3場爭1場上金3
場場都入一球之後比人kick off goal
跟住波又交唔到 解圍解極解唔到

Insigne 見人用幾勁

屌 dr搵唔到人打 D2。。。

係咪俾人一撞就散個隻

冇試過 用完vjxxxxko就用緊佢

而家總共出左幾張fut swap？

我個隻場場入波

打Dr搶唔撚到佢波 人地勁得濟掛

入完跳個個舞

LW而家用緊普金 El shaaraway
升一級應該用咩

我用緊perisic

上futbin search lor
佢個league 唔係得佢一隻col 人掛

其實gomez同mertens用落幾似

Attack rate M 會唔會爭少少

用落都ok 佢屈在有5星wf
cut in R2都好準

Fut swap deal 如果唔換人
換咩配搭pack好

有冇巴打用過利雲 好唔好用

上集已經係耐唔耐有d初學級會搶波

踢意甲最大問題唔係lm,而係lb , 得一隻sandro 好用

EA再唔fix gameplay 問題就等比班pro屌到開花 連啲pros都講呢隻game垃圾都可以玩得勁就知有咩問題 pay2win呢個問題一年比一年嚴重

唔pay2win
邊個pay

邊個pack最抵抽

打完WL檢討下個陣， CAM位試過Dembélé 同IF sigurdsson 覺得Dembélé 入波多d。用CM打CAM位有冇問題？

兩個CDM位我打一個真CDM 一個CM，呀Fred 防守同助攻都交到貨。可以選擇既仲有Kovacic 同gueye。但係無論用邊個感覺都分別唔大。

打法比較多係中間滲透入禁區，兩邊LM RM上腳機會唔多、想問下我既打法係咪轉陣會比較岩？

今日比個支那仔一隻老矣鳩射打撚死左

我今日禁區頂入左球倒掛死角自己都唔好意思

41212 窄 會唔會岩你？

愛華頓隻gueye

MODRIC用咩CHEM好

倒掛太on9
明明成個defender係前面阻住
角球一開咁就死角
試過用Pique倒掛入人地

好想睇下d人點打終極難度sb
打傳奇輕鬆贏但一打終極都係比電腦炒

D rebound goal on9到

角球又倒掛
人地傳中背住龍門又倒掛
真係唔知點mark 琴晚輸左兩三球倒掛

其次取消左個time shoot啦屌
明明前面企晒人 塞晒位 都可以違反物理咁直入死角 癡撚線

戇鳩，佢哋自己pay to win就得
一比人拉近個距離就無晒優勢

阿kurt屌隻game之後比ea ban尻埋
ea痴撚線

媽好驚呀！我做緊sbc 擺左隻perez落去cdm,但我出返去諗住刷loyalty竟然係myclub搵唔到佢

食張shadow勁到飛起
能攻善守

尋晚有兩場打icon隊
（唔係廢icon, 係best, cruyff個d)
對面明顯地本身都勁過我
但射極都中柱中眉
入完我又被我極速追返
最後12碼仲要俾我贏埋
ea完全係撚鳩佢地要買埋pele

今集啲倒掛太on9
EA唔改gameplay, 淨係識ban9人

條友上年打打下走咗去今年比人借d依ban都好合理

普通rival都要整到勁lag 洗唔洗呀

佢入完一粒就係咁

呢隊波同D5嘅英超波打成日比人屈速硬食身位單刀成皮 尤其vardy+ potm lucas
我頭先一場被人入4球都係咁 佢已經無出sm過我
可唔可以請點下小弟有咩改善下
或者有d yourube睇下點改善防守

上網含又黎料，淨10場14w 仲夾唔夾硬打埋佢好？
打就預咗讓賽加火黎

星期六日特別lag

連咗一個鐘都係印尼sever

Cuadrado 食hunter ? 定係其他？

以前都叫有handicap去平衡返呢個問題 今集我見唔到有呢樣野 fut champ我咁撚高對住啲82 83overall rating都照冇中柱控甩腳呢啲野 真心講 你係一般玩家一定覺得有問題 你隻game個focus唔應該淨係照顧小數狂課金既玩家 冇比錢而又有實力既都要照顧埋 上集18有handicap下就算打icon隊玩得勁照樣可以outskilled人地 但今集冇曬呢啲野

Great team with great player—>輸冇問題
Great team with bad player—>至少要有個機會去outskilled人
Bad team with great player—>睇實力去決定勝負
Bad team with bad player—>今集啲RNG要素太多 bounce back goal/樓上巴打講既bicycle kick/角球 icon玩撚曬

屌睇返真top100 list
有隊28w尋晚打過
睇得返自己replay

我會set全部後防同cdm stay back while attack
咁樣輸少好多反擊
同埋盡量淨係控cdm封人傳波路線

我打icon隊其實都feel到佢地中柱多過我

有無巴打買到阿美利加d 西人 用app禁左幾個鐘 都買唔撚到 一萬buy now 都秒搶曬比人

Set 咗 stay back 啦 不過我一開波就會set attack 係咪都係唔好？ 但唔set感覺佢地企撚曬係到

我個mindset都係只控cdm 但今集轉人好難 或者係我太廢

我基本試上見親對面毒蛇vardy+ lucas 我就驚 打到有陰影

邊場

Lb用sandro會勁好多，雖然好貴但我轉左之後防守好好多

冇開timed shooting啫 我elite2場場都9射 一到40碼射程就準備起腳 帶多步都懶 其實重有first time timed shooting未講 今集實在太多問題 多到似係冇test到就出

屈龍
只輸一球
差d偷到雞

睇gorilla球球cruyff的住波轉身射

我都諗緊係咪因爲d閘太廢
但太貴唔係好惜得

同樣都係十幾萬價位
係咪應該買右閘otw Cancelo先？
佢似仲有得升 但普金版sandro應該會慢慢變平？

佢地個D 踢法真係學唔到 好似街霸CHOK 招咁

集氣啦喂

IF VVD BID 到 8XXK 係咪買COIN 咋...

李察利臣otw 博唔博得過

過2日 歐聯 MANU VS JUVENTUS

一齊集氣一定得

冇佢地d卡用唔到個種踢法

英超龍要利記定鏝城果個好
用落好似鏝城好啲

仲要問幾多百萬次

一來啦 對我呢D淨係用十字制唔識用SKILL MOVE 既人 真係想像唔到

少炒CARD SOR

Ronnie?

我食catalyst

上場入一球，即場都升到4萬，但完場又跌返
利申，我就係四萬接貨嗰個

夾硬打都要配d咁既比我
條友中兩次柱眉比我偷到雞

見大家 講得咁高興 入隻玩下先

張野起market 冇人接貨 都唔知博唔博好

邊位巴打

d卡越出越勁 上年普金打勁卡都有得玩下

今年想偷雞好似仲難波 瘋狂迫搶

普金隻人本身條氣速度都廢 迫到60分鐘都唔夠氣

但人地d勁卡迫足90分鐘

一定all but甩

25000入 50000比人buynow

倒掛真係on9 兩個人夾住照掛

英超前峰 除LKK 邊個頂得下頭槌

我用engine

最戇鳩係人地倒掛入，我倒掛吹雞比黃牌

kane啦

又諗起香川NO 10K NO TALK

三隻謝拉特
最廢果隻用唔用得落
距離買得起最廢果隻都仲差好多

有冇利雲食評

Kane

Manolas有冇伏?

我而定亞古加加比仔 想賣亞古

Kane, 淨計身位hold 波射波贏晒， 食finisher 爆晒shoot, 前提係做到個位出黎

靈活 有身型 射術好
係冇得鳩跑
但比想像中快

我朗回歸Old trafford

冇覺得上集用普金有得同識打勁卡打
c朗韋拉古烈治永在心中

今集真係做到課金就屈...我岩岩比 包皮，雞姦朗，迪布尼，世3 靜係放直線跑已經屈死

no
但上個禮拜打過
d卡屈到

跟本跟足ea 劇本，大家都科錢定淨係pro player科賺得多？

窮人繼續做食物鏈既中低層

Dr幾時結算？
今晚3點？

星期4....

左中場如果coutinho同Firmino簡
係咪Firmino 適合d?
仲有個位比左法賓奴
最後中場個位諗緊入Fernandinho 保連奴定卡斯美路
同埋隻if hulk有無食評？ 有時會轉433att 有cam位

今日WL臨尾幾場
場場都撞到c朗 9射又中 角球又輸硬比佢
控制戰局都要咁樣強姦我輸波

我儲緊coins諗緊買89定91

你on9點會3點
今晚2點啊

Sb傑2同傑3啲獎勵好似差唔多咁既 差少少傑2打唔打埋好

想問下上星期sb elite3係幾多分

30380

今集點刷loyalty?

冇分別

100k 係咪冇可能砌到promes, allan, Potm Lucas同sms 同隊

始終都係想買91

睇第一頁

今次試下入多幾隻博個半場先

一係傑3 一係上埋傑1
2係伏黎

原來我想問sb 自啪一打膠

巴打我好明你感受 打WL見到C朗 輸角球仲驚過輸十二碼

西甲有咩好右閘推介 用緊卡華積覺得佢好慢

Sb個分通常同上周個分接唔接近？

英超前鋒lkk kane 奧巴同黑卡拉卡點排 仲用緊豬腦

IF De Marcos => Juanfran >> Carvajal

星期1 8點

IF de marcos

有冇朋友仔集氣richarlison踢翻埸好波

好 一於upgrade IF de marcos 謝謝

其實出到IF 會好勁
5星WF

前排有做FB juanfran既話可以用到完game

Kdb係咪bug黎
平均要tackle 3次先拎到佢個波

太貴啦

有冇巴打發覺而家掛初級係掛唔到
電腦初級都走去迫波入波

啱呀 同埋一出if應該啲shooting可以boost好多

已gun

係 5*WF 遠射 傳波 控球 體能 身位都有
係速度 靈活度差啲
低中Division都好好用

400k陣 有無更好嘅配撘建議啊咁多位

以後唔打wl，打機求開心，係咁撞到高rate畀人屠，一係打渣啲嘅就中鉛

想死

我覺得wl偏幫嚴重過dr

aggar

三場贏一場就金1
唔敢打

想金3就休息下，場場都呢啲叫人點打

你打渣就中鉛
人地高rate打你就唔中？

屌對親c朗實比佢入角球
以為係我d後防有問題

Semedo好唔好用

why not

D position都好勁
中間入攝堆順射到仆街

最撚燥係你明知佢俾c朗頂 你搵個人禁住L2頂住佢都比佢頂入

性價比高既開荒人

開波前入貨有得輸
大不了蝕少少走
真係入波但冇入貨就真係蝕

dembele轉包皮/右閘用if lala rabiot轉kondogbia cam轉if ben yedder
我會咁

入波嗰下秒搶，而家跌返轉頭又係咩玩法

一隻包皮已經過曬佢budget

第一次見有人讚handicap ea想成為e sport唔可以有handicap呢樣野 雖然冇handicap佢都未有耐夠資格做到e sport ready
一個勁球員因為handicap變廢平衡番協助低分球隊其實根本唔make sense C朗美斯勁d入波易過普通球員 簡迪比起普通球員搶波勁又有乜問題? 佢地現實本身就係勁 更唔好講某d icon係果個年代都係屈機既 以前fifa14 handicap嚴重到痴線 我用銀人陣拎D1 title仲輕鬆過金卡陣 有handicap既game先至真係有問題
ea要fix既係game play而唔係加handicap 角球入波 呢d問題差唔多版版初期都有之後就會fix 今版我都試過一場比人入5個角球 今版隻game係差但冇可能話因為冇handicap去整廢d勁球員而差囉

賣哂成隊都買唔到包皮喎

唉 頭先手快賣撚走左張馬度迪

幾個選擇黎 要包皮就唔洗理後面

勁 如果利雲係英超至少250k

差隻sms

Thank you

想問如果做齊嘅話而家應該有幾多個FUT交換球員？

巴打係電視到打咁夠薑

電視幾萬銀一部，手制幾百蚊個，衝動時都識簡既

黑拿卡同阿古獸 邊張勁d

14場係咪肯定金3 個勝場唔會浮動
唔想再打了

我頭先對呢隊喎pth?
有少少運唔難打

打到金三 力已盡 精神崩潰
其他巴打加油

張野本身都係77
出if比盡佢81
可以貴得去邊

拿卡真心一般

最弊我本身又屎又廢... 最後輸3:4
120分鐘比佢頂入左 全場都比佢禁住黎強姦 抵輸既

五成勝率 好正常

睇下岩唔岩心水

Lucas leiva / alberto 轉 allan

馬迪爾好難用

雖則真係唔係太值

16場8勝想上金3有d忟水 每上一個grade d對手就會勁左 銀1想金3仲會比ea做特別難入波
我第一個禮拜頭11場已經8勝最後要29場先14勝

換EL SHAW好定拉子好

其實睇實力同埋ea有冇做鳩你
上個禮拜我頭10場贏4場 埋尾29場贏18

連輸咪抖下再打

lalala for sure 5*weak foot

16場8勝者係一半勝率啦，金3 14win者麻，都唔使一半，比信心自己

上到嘅我開波17場先7勝 最後都上到14勝仲有幾場剩

真係出應該會一下彈左上81先

今場似功課臣再黑卡多啲

有300k應該點upgrade好 求各位指教下

搏佢黑兩次

有冇人用過LB辛尼迪
想砌新隊但砌完得alba，marcelo同埋佢揀

影帝80k放左出去

成日都加時最後一射中柱 好撚嬲

google話14~16 但印象中成季都係一樣比例架可 求confirm

我用緊廢明奴cam
佢finish好似太廢取代唔到

唔會變
場數定咗

連續3星期，換左唔同嘅人去打，自己以為個陣upgrade 左
到最後成績都係20 or 21 勝金1收工

普巴定法賓奴好用？

有冇巴打教路

都唔同類點比

價錢差4-5倍

打晒SB + WL

我覺得真係同SBC任務個名一樣

踏入地獄.....

臨尾幾場已經無力再推粒制

我WL 分左3日打，每日打10場左右已經覺得好攰，sb 淨係拎黎掛機回體
你打埋sb

我依家用簡法賓奴搭簡迪，唔知簡迪搭普巴會唔會再好啲

西甲中堅 除左nacho paulista外 再上用咩中堅？
中等價 25k左右有冇？

主隊副隊都去打WL
勝率其實差唔多

本身 20場11勝 最後 30場14 勝
打到第30場先確定金3
同頭十幾場d對手完全唔同

要回埋體要用好多時間

lalala放cm位佢d state真係冇得頂 奈何我暫時得6張swap卡 艾沙拉維意甲左翼位就咁數普通人買得起既已經有恩捷利同哥斯達 你英超想買到個5*weak foot既中場要數到去迪布尼

請問各位呢個陣個cm位用pogba定kdb好

呢個bug 可以點remove 話
食住個位+用唔到clear all

Sb球隊點解我成日冇得更新
仲係4日前打完嗰4隊

咁肯定啦

我就係有迪布尼 所以先煩呢樣野
再唔係就要推迪布尼上cam

KDb

換走隻龍先

所以諗緊買89先
我擺佢4231 cdm
H/h又好似好啲

高圖爾斯

恩沙基勁?

換走左 山齊士唔夠chem

你隻恩沙基，我用過唔掂，除非有愛

一有位射就入硬咁濟
雖然唔係好靈活
之前用過prime雲佬勁啲

隻GAME Division 最低去到幾多?我懷疑自己係全隻Game最廢既人 連職業級世腦都唔一定贏到

係呀 一係有愛 二黎易連chem
仲要話哂prime icon st

搭單問埋

有無 telegram，交流下

點解唔可以響呢道交流？

呢到傾算啦巴打

好丫

諗住換咩龍？

打到上D4打到好累 場場都好晒精力

有冇人覺得今集sb難打左

唔打算換 因為又要再諗chem果啲又要大搞

感覺上年每個level降一格=今年

用住歐聯卡D silva先，幾好用架

已買kdb 得番100k

IF Pickford
救出左12碼

哈哈，忍唔住。。儲下coins買龍

開頭覺得係，練完time shoot覺得易玩過18

legendary完全唔夠打

Wl gameplay 係咪快過dr

100k 點upgrade好
想慢慢轉英超人

timed finishing 玩左幾日 感覺上係靠感覺

上網睇話咩睇腳 睇撚到

我玩單人賽季練

總之就係最近個波個下啦

開弓 -> 按
BAN落去掂波果下 -> 再按

我打廿場十勝 都上到 不過攰啲 要打到最後剩3場

好認同 除非技術超班 否則都係跟劇本

次次都覺得差唔多就禁

唔知係個mon細 加有一百度近視

根本睇唔到

有冇人同我一樣覺得今集d笠射好似改難左咁 成日一係大力左一係細力左什至對正都出界 以家人地龍門出黎我都唔敢好似以前咁笠

Sb 51394 怕唔夠位做buffer
佢啲時間 以為12點有得更新 衝翻屋企無得打

不嬲都係 你技術超哂班 突破到中鉛你咪top player......

不過可惜9成9既人都唔得

快去搶定一隻KOKE

有咩特別

2項90
要做SBC先有

英國時報ON99 漏左風出黎

應該又同達哥一樣比人BOOK YOUR FLIGHT

唔一定要一隻koke

sb要金1 19000分應該穩陣？

今集做咩係咁出馬體會人 迫我係咁買

條link入面好似仲有blind同埋舒韋恩史迪加?

其實練到咁上下已經唔洗睇
已經練到10球有9球可以綠燈

利申 只限燙射

pickford if機會高左
87" 1-0
FT如果保得住clean sheet
應該實食冇痴牙

89" 2-0

2:0了

難講, 獎勵86, SBC一定唔容易做

POTM LUCAS 都係86

入定1隻無壞, 唔洗普金都唔會蝕

YES呀, 有其中一隻係DAILY OBJECTIVE拎

Sandro 普金同if爭100k
好唔好直接買if

正常應該入定一隻KOKE普金

仲有10分鐘, 唔知會唔會一陣出SBC

有300k我個陣應該點汁好

存多d入包皮

美羊取唔取代到BEN YEDDER
BEN 5*WF太好用 再上就要用ICON....

唔同類型

小豬

應該無卡炒得起？

小豬斷市了

隻小豬冇用既

yes

吸引性唔大

EA做乜撚嘢
打左兩場都lag到仆街 加速成界咁款
都算啦 你老母我連續4球單刀全部龍都唔中？
到底係咩問題

睇緊castro笑撚死
castro一入完波對家又即入

想問swap sbc

我宜家先得五隻

有冇可能完之前存到十二隻

食完shadow 都係47速
不過算 玩德國要整

冇人知EA會出幾多隻

大撚把其他選擇啦下話 呢張完全係廢卡黎

好似得14隻

無啦 呢家出到第10隻 total 得14隻

Kick off goal問題好嚴重

做都唔做啦, 浪費83既卡

中意德國比下面整小豬

屌
依家到手既得六隻
岩岩好差一隻

用kroos好過

係咪想拎啦子

係呀
睇黎又要去開包

乜十隻喇咩
你計唔計聽日sb個隻先

世三金卡一話if化算啲？

計埋啦

開包都唔會有
Miss咗就係miss咗

pickford定kepa？
定lloris 有冇巴打用緊？

唔計
聽日拎埋有七隻

屌俾你嚇死
心諗點解我得9張

sb 52082頂唔頂到傑1

希望佢嗱嗱聲出埋佢
想玩隻啦子

今鋪我隻花曼同Werner仲唔升！

有冇人報下依家傑一至傑三幾多分

儲左幾廿隻伊巴諗住等83 sbc 點知出個咁既sbc 炒起

好似冇升啵 真係有人會做咩張卡咁撚廢

有愛

有拿母出icon一定allin

打WL打到想賣coins⋯
530萬有冇人想買

屌你老味今日又輸幾球倒掛
點撚樣mark呀 laca係我隻Chiellini面前倒掛撞都撞唔開佢

小豬食評 : 中意德國先好整

小豬37速除左有愛同多卡多錢得濟邊個會做

Wa屌，今日有閒錢整隻夏殺凸
用落勁到。。。

隻小豬幾勁 遲下會轉能力 應該有用

小豬獨有技能 : 自動中鉛

Boost果日小豬可能pace變90即時變神卡

唔好做個sbc啦 都唔抵

出唔出歐聯大比併架仲

真心幾好用 無想像中咁慢 起碼我拎kroos 同佢拍住 無分別

20k左右想換英超cb 有無好介紹 定係儲多小小換山齊

佢而家唔係已經轉左能力啦咩 兩樣上左90

撞過幾次全icon/10icon+c朗 班友課左幾多錢

我知 我講緊大項兩樣上左90 唔係已經係萬聖轉左能力?
仲有得升既咩

if pickford

如果小豬buff Pac應該幾勁

應該都唔似buff pac

仆街望望下有啲想整Reus
好撚敗家

係咪我誤會左 佢而家萬聖d卡唔係已經buff唒?
隻隻都有兩個大項buff左上90 之後仲會再buff既咩 ?

定係月圓之夜會buff 唔奇

25萬有咩可以改下

明 應該buff 90戈d就唔會變
但唔sure月圓之夜會唔會再buff一陣
其他應該唔會再轉

萬聖卡90果兩項會轉
姐係遲下小豬可能變左90pace+shooting

The Ultimate Scream players have an item shell and their overall rating is boosted by a point. The periodic boosts can lift two of their attribute points to a minimum of 90. At launch, all of the players involved will have two attributes boosted to a minimum of 90.
我理解係個boost係一段時間之後會唔同
但boost既都會係兩項數值

一定會buff pace 但得果幾日 有撚用

好用跑狗陣

除非好好彩 否則起碼3,4萬

68體都已經唔洗再睇落去

呢d卡係用黎做sbc.......係咪好多巴打第一年玩

擺cdm 唔比佢上前 專心控波傳波 同kroos咁上下速

冇話唔知 不過個buff會轉第二樣能力唔知姐

有冇人試過手快快賣錯啲咩貴球員？

個大rating唔會升wor 做咩sbc？ 用黎做番萬聖卡sbc？

有100k應該升吓隊野好
定留翻啲錢炒吓野好

D 萬聖節卡今年淨係升能力，唔升rating

點解唔會升？

往年有sbc 要submit scream player

好似上個post有人話之後有個任要用萬聖卡
拎黎做86 87+個d就冇啦今年

我無睇 上年就有升

如果會升 佢就公佈左升到幾多啦 佢咁樣玩兩樣90 rating stats明顯就係唔想d玩家攞黎砌sbc

咁狗西 萬聖卡最有用既用途都改

撲左球12碼有冇機

8,9成

舊年係咪 本身基底80 跟住活動期間先90 完左番80咁?

Halloween Fellaini當CAM打好正，啱啱WL後備入三球頭

咁易？

活動期間會升rate 83升到89咁囉

完左就變返正常

咁d卡仲有咩用

屌果個唔知咩球會根本入唔到既 全部一秒比人買左

其實點解出 if, 普金版會升值？

利伸： 睇左Q&A 都唔明

有用嘅 好似影帝M子咁 果兩個stats咁岩係pace 變90 咪屈機

佢變係活動期間咋波⋯⋯個時間好短

因為if果個星期唔會有普金卡抽到 咁變相咪唔會再有人中普金用黎放 咁d人要買人要用 少左供應自然升

而重點係張普金本身要有市

改左啦, 我一開始都比佢FAKE撚左
今年係原有能力+2項變90就算
閪到震

冇記錯fifa17果時淨係Halloween果排有boost之後就冇再boost 但18係boost唔止一次 今版都幾可肯定唔止boost一次

Squad Battle 50000分 elite 1是否無望

係

想知wl gold 3 係咪有得抽紅卡

明白晒
咁即係唔洗入 Pickford

咁其他萬聖卡 應唔應該而家放 換錢

銀3都有啦 揀一個 金揀2個

如果張普金本身有需求
（eg實用野/sbc大量消耗）
咁出左if個陣 會無得抽
有需求但無供應 自然價格會上升

D紅卡有用？送得既係咪麻麻地

18 boost左幾次 每次幾日咁囉

但張卡大部份時間係垃圾黎

入黎做乜

小豬SBC

ELITE 1 55000 好似都危危地...

我唔識用佢

if ben yedder
if lucas hernandez
godin
varane

紅卡係untrade既當週totw
有機會抽到極好既野
但當然好多時都係垃圾

果個星期送既紅卡就係果個星期既黑卡 只不過WL送既用左紅底色 如果果個星期c朗出黑卡的話你就有機會係紅卡pack度抽中紅卡c朗 但當然你亦有機會抽中果個星期既廢黑卡啦

有冇巴打打DR會輸到一個點係輸都冇所謂？

其實反正輸都有分，打多幾場就可以上到金3，有2萬幾蚊洗下

BTW，想問如果開波覺得自己個陣好似比人拉開到好遠咁，係咪啫係人地個陣某程度上係剋住自己個陣？
頭先打左一場，比人拉到好開，比波好似要用到好大力先比到咁

砌532 入game轉返matthaus打中場
70萬就有隻韋拉級數中場

31000 保唔保到傑3 無咩心力繼續

我都係用88 matthaus入場轉打中場

DR 難打過WL 好多倍

係咪好屈機 呢隻cb真心幾抵 80shoot

我D6完全冇感覺

好用呀 抵買 全能到仆街

每星期 定 月派
利申岩岩打完第一次wl

基士文唔好用咩 我見好小人講佢

如果買if hernandez 我左閘張普通咪要換

每星期呀 因為每星期都有wl 星期4晚凌晨就會派彩
你好彩既話紅卡可以幫你慳好多錢
你追下post會見到有巴打有齊曬麥巴比 拜利 辛度紅卡

WO搵唔到對手，我未打完呀diu

WL

唔知57500分頂唔頂到elite1呢

單係麥巴比紅卡已經幫佢慳左80萬 因為黑卡麥巴比賣緊80萬有多

基沙文on9仔黎 差唔多價錢我不如買so9

我D5上到13xx skill pts就會連輸落番1200
落番又會贏幾場上番去loop左兩星期

咁好既 上年要月派

ucl marquee matchup 有咩心水

WL今年夠分就打到
多左好多人打

Man Utd vs Juv?

DR成日無神神一開始就輸幾粒ON9 波 我懷疑打DR真係要壓星

屌 以為上年地波on9

點知今年finesse shot 仲on9

射咩波禁實個R1就入左9成 仲衰過上年地波

我頭先都係咁
兩場都係一開波就失
有一場個龍on99中bug咁
人地落底傳個地波出黎但好貼門
但我隻Areola企定定 波又唔執起 成條柱咁撞番個波出黎比人執雞真係o撚哂咀 痴撚線架

唔係好覺 除非用左timed finishing啦 finesse shot比起幾年前既fifa已經nerf左好多 以前直情射到好似碧咸d罰球咁又cruve又有力度成日遠柱死角入

finesse shot而家係咪都禁埋綠橙啦 兩者變左根本無分別

我都係
我個龍自己跳起, 跟住用肩膀彈入自己個龍 拍埋片, ON9到核爆

咁禁得準綠燈既話普通射門都好屈啦 開game頭幾日我比個6x shooting既不知名防中係30碼勁ban我死角入

今年一定要綠燈射波先勁
綠燈會大幅增加FINISHING & POWER 數值

所以搵隻高rate人用R1+綠燈射波 = 99 FINISHING & POWER

但問題係finesse shot易禁好多

和緊成場都中鉛
一落後即刻順返

分享下
以後呢啲on9波我都要拍片留念先

我玩左幾日都有9成成功率

我諗開game玩到而家既 合埋眼都禁到

依家傑3 仲有4場未打 打埋就升傑2
想問下係咪唔應該打

點樣可以整gif

多拿隆馬係打吡好fit 喎

我今日連輸3場，再和1場再連輸3場，點解EA仲未出手幫我既
我最尾嗰場明明踢完播緊replay，佢突然間斷我線當我冇踢過
輸得多有錯咩！

屌 打到三點終於打完WL
頭15場10W
尾15場7W仲要last4場先輸3場最後先贏
第一次打到金二 好感動

屌 bravo好好用

上個禮拜18W之後比EA搞鳩 卡左喺金2

基沙文打cam先勁

矮成個頭點韋拉級數？定講緊第二個韋拉？

綠燈地波？

無知一問sb係幾時再從新計分啲分

右上角

一場波可以中三次柱 其中一次傳中空哂都中柱 但對面轉個頭鳩射都入 對面都唔好意思專登自己own goal番粒 劇本要你輸可以點玩

我顯示係2天18小時

SB係聽日2點完？

今年已經唔係
紅卡4揀1已經唔同哂

有冇人好似我一樣只要唔係太貴，就算張卡唔岩用都會做埋個halloween SBC當儲卡

你個對手好有品喎咁 如果我遇到咁既對手我想同佢真人做fd

當拿閪廢撚到仆街wo,d手鎚好撚危險

下 金3都係4揀1架唔係咩? 金2垃圾好似係因為冇rare player pack但金3有?

講真 你要中icon就7500包都中 無話咩好啲咩垃圾 盡力打就得
金3/銀1 3揀1
金1/金2 4揀1

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

shit 今個星期14勝就收左手

same

話咩金3好過金2真係哂氣
我上兩星期金1 兩包100k pack咪最高得隻84 所以盡力打就得架啦
係紅卡中左隻包皮

我個龍同個中堅用眼神防守

本身仲諗住i know that feel 你
但見到最後果句就del左佢算

謝巴打

今年啲龍門真係好驚喜
場場都有新笑料氹人開心

WL 14勝 仲有6場
照衝好唔好

第一個禮拜包皮 第二個禮拜最高81 ST mitxxnovic炸
所以打返I know that feel 啦巴打

衝硬 輸左一場就打到17w收工

睇完上面巴打話金2 4揀1紅卡梗係沖

有隻包皮仲唔夠? 市價80萬 我課左5000加埋做gold upgrade最貴淨係出過untrade拉莫斯咋屌你

上啦屌 爆肝夜！

上個禮拜4揀1 2次最好果張一樣 其他三張垃圾
覺得其實冇咩分別
拎到2隻就得 中就中 唔中就求其

一樓紅字加埋落去

練好左唔少EQ
試過0壓力下大禁局唔用手接但昇龍拳傳個波俾人

下個post

不過應該都冇人睇，之後繼續有人問

加左唔睇又要問下次直接屌柒佢

🇵🇹？

入手高價人時間

包皮好似已經係暫時最撚貴既if

搵我阿爺去都接到啦 關咩綠唔綠燈事...

屌 America de cali d人根本買唔撚到既

貴過世三少少

推 仲有4個鐘

聽朝已經會有人再問
你話上網搵唔到答案，黎連登問吓無所謂
一句新手就唔撚洗屌？懶撚到出汁

淨係睇中前場 拿卡定Jesus?
用jesus會唔會hold唔到波

各位巴打，要Flip icon 好趁而家入手

聽日派reward，icon 應該會升一升

完成SB
55738
暫時傑1底分：48606

已經唔計delay,ea要你輸不得不輸，打打下同我轉到啲人亂晒

笑左

睇嚟頂唔住傑一了

紅卡4揀1
咁金2即係8揀2？ 唔係2張咩

比我講撚中

Icardi again ?

E3多個球員pack感覺上好啲
但你想打咪打，要中咩pack都會中

總覺得ea咁set得 當然打得高比較好

做限時SBC個球會AMERCIA DE CALI D隊員買極都搶唔到係咩事? 有咩辦法搞掂

手多砌到咁 但左邊堆人踢落真係好似唔多夾 點搞好

你真係手多得滯喇

我自己就打到e3就算

後備啲人夠砌翻全德甲
但又心思思想玩下其他聯賽
會唔會有咩玩法推介下

我已經想像到隊波踢落去會麻麻地

純德甲啦

隻小豬無咪有愛先做
37pac

ddg 160k

意甲 雙中堅 邊個組合最好

Manolas+chiellini?

Bonucci/Benetia唔好？

邊個砌得好D

車仔個Alonso好無用？

我試下E2先 不過依家個分升得好勁下

請問如果而家做番potm 三世
大約要幾錢?
諗緊買皮利斯定做佢
感謝

SMS 踢CDM防守ok?

allan好過佢

咁Allan 升級應該用邊隻？

Matuidi?

好試吓玩吓先thx
搭單一問 後防
Manolas+koulibaly / skriniar+koulibaly?

左閘大家點樣睇？alba定細佬？今年好似都幾多人用alba,有無ching用過？

squat battle 今日幾點截數？

08:00

係咪隨即會出埋獎品？

91 查斯古特好唔好用 , 有冇巴打用過

Yes

想問埋RD獎品幾時有？

真係唔追post ga wo

上面紅字先講完

有冇人打wl／dr 次次睇完對面個陣就斷線？ 開唔到波咁 點搞

又係51k 分夠入e1

今年好似少人左打Sb

梗係啦，DR WL 獎品好咁多

尋晚訓仲係45xxx
結果我4萬9分無打了
一訓醒破5萬

cls 禁左20分鐘波都開唔到一場wl 係咁斷

仲差2場呀

又到曬命大賽時間

E1 同E2 個pack 差太遠

其實你地點頂到打sb 咁撚悶 一場都唔想打 對d 電腦 毫無刺激感 根本有公式贏d 電腦

傑51153

點解仲未有派彩 唔會食撚左我咁仆街掛

可能你地係高手，睇唔起Sb

但對於新手，SB係一個唔錯既訓練場

利申：上網打親都輸

Manolas 防守無得輸
PACE DEF PHY 都高

我都未有 但係更新左sb

排左卡包only

alba太矮，同埋成鳩日失位，賣咗，而家用gaya都好過佢
有錢就換細路

dr 日日狂打先有叫有幾包野你抽
sb 打5日夠5萬左右 e1 又有錢又有包
時間用小好多

再一次垃圾到可以all qs

［member]係時候入定堆西甲85-86 西甲potm 快出[/member]

all rubbish

屌 最高得隻藍斯

西班牙GK

又黎

上路了

呢個真
每日打4場就得輕鬆好多

最勁得耶穌

德國拜仁cb
sule

全垃圾，打成個禮拜sb都係想個幾個包有好嘢
點知乜都無

最勁馬列斯 員工福利

好彩都有3皮野袋下

最好得老迪加，我屌佢老母啊

抽6包1隻80+都無

麻煩你個名

屌一包12樣野比晒12個rare都無用啦
11個都去晒道具到

Aurier kepa

Promes Lingard
都好過之前開個d

得nani 舒拉達連係識

Aspas

83 84 愈跌愈有

得隻祖記can 係識

中vps
Fifa14咩

要入貨了

中左已經開心，第一次中 icon

屌你老母呀EA

想入sandro if定唔if性價比高d
用緊高拉好慢

冇一隻過82 加埋終極包果兩個jumbo

做乜尻

問題係打電腦會打壞手

啱啱抽到 唔知邊位 聽都未聽過
放定留好？

見到隻86即刻比負皮

有冇人會忍到收工返屋企先用主機抽

呢d卡有咩用

我見佢送左張

76...
留黎做咩

做sbc

sbc都唔會76啦

唔知今年有無可能出 totw/if 伊巴，好想用佢

幾時
上星期五六夠話出
Roberto炒起晒
而家跌返晒落去

me too

一見到支國旗，已經知輸了

一定有, 就算唔if, 都會出場flash back 之類

我已經幫巴打抽晒d 垃圾
大家盡情抽啦！

有黑色贏咗了

一早起身開4包
第一包 leno
第二包 laca
第三包 saul
第四包 kane

加埋200k都唔值

我都知
唔識扭波，成日fake shot撞牆
進攻好唔著數

仲練緊

我屌你老母呀 我20k都唔值呀

早起的鳥兒都係冇簡迪普巴吃

炒家郁手，拜利，亞歷士辛度，雲迪克普金全部急升

屌你老母咁撚多好野仲係到嘈嘈閉

扮撚晒黑仔又影晒相放上黎 你老母

曬命都算
曬到自己好似咩都抽唔中咁
真係屌得少

符合topic

我係咪應該正正經經買隻ST 先？

晏啲瞓醒先抽

忍唔到又抽左全垃圾

主機大mon抽最爽
一開
book!
廢國旗

幾時到我中Icon

我都係用緊你果隻
搭多隻華迪

有冇巴打用過Rakitic

屌得好

一個包三張正野
淨係華拉尼都夠疊水

等唔住囉

食屎啦你

收皮啦你 我屌你老母個西

英超左閘 mendy定Alonso好用

mendy

中得一隻sterling, 好過無

最撚無品既晒名 抽好野講到好撚慘

仲要圖文並茂

2個rare mega pack賣得最多錢既係squad fitness

有冇綿龍既食評

呢D撚屌上黎搏屌為乜

正仆街 屌得小 認撚住佢個名

Cls

收負評嘅機會唔係人人有
我都覺咁樣做太過份，對唔住咁多位巴打

Block9左佢
Btw抽到最高個隻係82

100k內換費明奴st定龍門好？
費明奴前鋒好唔好用？見好多人都轉左cam
龍門係咪除左迪基亞 洛里斯最好用？英超

收皮啦你 屌你老母臭西

CAM一流
完

假撚到

最勁抽到隻ROONEY

bid到被soft ban
呢家連buy now都唔得

係咪用web

10klaca抵唔抵買

係
用手機係咪得

我都係
賺個一千幾百都ban

玩左成個月第一次中好野，之前自己抽既最好已經係基奧特

console我都試過要睇圖認字

下個目標換雙cmd做petit+謝4

放90萬coins(送幾萬零頭+不包稅)

一次過買的話，送埋幾萬零頭+隊內全部普金quick sell埋送比你

有意請加tg:Fifababa或pm聯絡方法

我入負碌波會用show respect

入一球難sif d

意甲龍門 IF Szczesny 定 Handanovic?

r1+l1 skip 算啦

終於可以收負皮
課左3000咩都無 反而金1獎勵中icon

手機冇ban

玩英超，法甲

LW 想大 upgrade，買尼馬,pires 定奧華馬斯？

我用手機bid ban左手機

一定屁馬

屌你老母EA 最高中82垃圾

美羊M/L好唔好用
英超前鋒諗緊邊隻
有冇美羊/阿古/渣古食評

價錢反映一切

尼馬勁過另外果兩隻幾廿班

三隻差唔多價

咁應該網頁版冇事

Vardy性價比係咪最高？

雙五星真係咁勁

中到佩列錫 可以轉玩意甲了

用緊, 自己覺得走位普通, 但都經常救我一命

一路都玩緊德甲隊，今朝sb 派彩成堆垃圾中中左佢，勁開心

妖，乜轉左去瓜菜既

仲要廢咗

其實呢個遊戲有冇得抽d 84以上的人
我係鳩hea 新手 hea玩下sbc sb dr 抽埋抽埋都十幾二十包
點解我未見過d 包有八十四以上的人？。？

睇自己踢法吧

英超用開martial / 福仔
想upgrade 夾美羊同salah 大家建議用邊隻？？

最好個隻得83

勁到仆街 完全值呢個價

卡包都有分好壞 多rare 果d 卡包會易中d

我咁多個星期sb dr 都冇中過84以上既人

入隻if阿蘭杜域玩鳩斬先

Ea logo > 西班牙 > CB > >巴塞 >

In Pique we trust

上集用渣古, 個個話唔好用同好鈍但我又覺得唔錯
今集同美羊差唔多價先諗咁耐
阿古太矮, 唔太考慮

而家推高左個價都近4萬既

Scream card 史迪加值唔值得做？

世3

渣古踢柱躉式做一腳波ok
個波o係佢腳下多過1秒=攻唔到
仲要本身ball control好差

慢到

抽中萬聖節費蘭尼
過左event係咪會變番普通咭？

唔會變普通卡

打前鋒掂唔掂？

而家做世三個potm 係唔係仲係貴到仆街？

摩笛 技術型cm 係應該用咩chem呢？
平時用開黑撚加shadow

兩項90rating 隨機轉位

無咁貴啦

又咁多promo pack

手頭上有30萬左右夠唔夠做

留返下個月啦咁

普金都買唔到啦

普金囉
又唔一定要potm既

做loan玩住先

engine

資金唔算好多真係普金算
開game就擲住幾十萬係度
又未去到end game level
得有錢佬先做到

Potm 世三，用過番唔到轉頭

有錢唔洗用hazard啦
大把icon揀

用落又唔覺有咁挎

無卡係手約500k
其實無卡基木要700k
但抽埋佢7個包，好彩既話300k就可以

打wl 對住隻78 ,79既lb 都爆唔撚甩

比人後追拍埋黎

果下就諗 我咁貴換隻potm返黎做乜

玩開插花過人，動作真係好順好快
有時快到自己都跟唔到

比人4500 buy now左幾張馬天尼斯 原來有小豬SBC

你玩速度唔係咁計
Fifa要做你，50你都跑輸

我廢
小用插花

淨係識 r1 fake shoot + r1 拉後

正 有人用130k buy now買左我隻古天奴

練下囉，練1，2招基本已經好夠用
又唔難

我都係

我係訓練場練完去到實戰成日唔知幾時應該用邊招 . 360 轉身轉完仲係人地cb前面

呢兩招夠上top100啦
（講真）

potm 世三個價買到尼馬有突
仲要可以Trade得返走

去champiob channel睇下人地幾時出

mbappe勁撚到on9

巴打用開邊招

Martial

FUT swap deal item 拎黎換球員定pack好？

玩緊巴西隊
想問下有無陣可以同時放到尼馬同古天奴又唔會太低Chem

加多招恩尼斯達已經夠

巴西隊 個個都巴西 點解會低Chem

成日覺得呢招
用完會好慢

佢唔可以跑緊果陣用

咁辛苦打咁多場sb抽垃圾 屌你老母、今個星期唔撚打

尋晚先比影帝跑shadow kante

唔係哈佬喂果張影帝喎

小弟新手
我意思係每個人下面個數
古天奴一擺中場就得返3
雖然Chem 100
但隻人會唔會廢左？

唔係好識講
腳踭將個波彈後再彈前跟住 加速
插花假動作>轉身/彈個波到左右 加速
後面take起個波，過自己個頭， 加速/凌空

放LM同LW咪放晒兩隻囉

hea碧轉身

你轉佢lm位擺cm有7 chem

要記住咁多skill move都唔易

第一招叫heel to heel flick

有無陣可以同時有呢兩個位，定LM照放落CM度

巴打唔該你

我無睇過個個表
呢幾招都係鳩轉下轉下咁學
以前打開拳王憑感覺

Agger 又無乜轉向
對面唔落腳既話 好易輸身位甩波
對面落腳既 ball roll可能仲好 硬直細

有無咩SM係岩跑緊個陣用？

我今朝都係講呢句，應該返到屋企繼續刷sb

今年第一年玩ut
玩玩下突然想成隊意甲賣哂轉其他聯賽玩
會唔會好不智
賣哂應該有80，90萬到

3-4-3

馬列斯 man of match 入左球勁靚既finesse shot
利申 持有 OTW

唔啦、打sb d 時間轉去打pro club好過

唔係為左張swap item都唔打SB

美欺今week出BOTM

新人一問 點樣攞otw卡

market buy now

bid/buy now
呢家冇得抽

deadeye 有埋shooting

想問下張卡右上有個魔法帽既野可以用幾多場？

雪糕筒黎
1場

想統計下大家打wl 30場贏幾多場
利申：盡撚哂力都淨係贏到14場

想問下contract bonus個d點搞
得個幾%

Dllm 又出promo呃錢

買一堆主教練

冇野了第一頁有
自隊一打膠

想問下每週目標個 swap player 係咪贏波先計，佢寫"在本週內，分別在5場rivals比賽中入球"
我岩岩輸 1:2 ，個counter仲係 0/5

14場夠架喇
隻手夠香紅卡點都抽到好嘢

佢有寫要唔要贏

幾時先抽到牙朗呀!!!!!!!

就係我quote左果句囉...照字面睇唔洗

17-20

If ben yedder or modric?

Swap deal 抽咩配搭pack好 thx

我想問下wl頭一日係咪特別勁
一開始打10贏得3場
好彩臨尾10場贏左7場先贏到14場

大家今個星期打到幾勝阿

modric 優先

今週好似要入兩球唔洗贏？

EA magic only

個人覺得唔關事 第一日連贏連輸都試過

d malcom蟹到仆街，西甲potm會唔會用到佢

已經好過我

打左22場.....贏11場.....心滿意足了!!!

認真D快快手打夠14場放自己假就最好了

係
入兩球

我有時嬴夠14場, 剩低5-6場入去own goal比下自己友爽都好

20

23嬴14
星期日放假

咁happy....做到你對手就好了

22場贏14就算數

幾點賣人價位最高

但係頭一日真係比人炒到仆哂街
贏個三場都係險勝

你好早入咩 佢個價都停左係千4,5好耐啦

WL 打夠場數就算....冇謂影響心情....打得越多越燥

點解大家打到14勝就停手
上面獎勵差唔多？

我覺第一日易贏d
星期日臨尾場場都對c朗

點解14就停?

3000入
pc

EA 會分配架啦, 總之大部份人都會最少被獲得50% 贏波率

再打落去驚爆血管

咁點解班PRO 打到30勝
係佢真係勁定EA 照顧

有時真係會打到想dum手制

R1拉後係咩動作

但係我最後遇到陣容勁過自己既都可以贏到
頭一日人地垃圾陣都贏我

琴日連輸4場之後連贏6場

500k budget
1) jesus -> swap lallanla, 左翼換d costa

2) hulk 落黎打CM, 儲多D 買隻前鋒icon

3) 直接買隻勁CM (icon, kdb, eirksen?)

大家有冇意見呀

今晚係咪西甲potm

要入兩球啊清

drag back
基本上係最有用既skill move

賣左基士文換so9仲有小小錢買埋godin

睇開D
有timed shooting傻閪都入finesse
本來揸緊1M意甲隊
打完今次wl砍掉重練咗了

swap deal換8+6?

你自己都識講個"PRO"字啦, 大部份人都做到既就唔係PRO啦
人地手咩牌你手咩牌先? 揸架GTR 去同人玩F1既比?

玩想玩嘅嘢/拎嚟炒下卡仲爽

你返去試下
試完你返唔到轉頭

獎勵唔差得遠
又要用多好多心力同squad fitness
所以都係算
除非有能力打到elite3

臨尾連輸5場 嬲到唔打
停左係13 win
c朗 亂頂角球都入到波 有場係中場40碼綠燈射埋黎又中
呢5場都唔係食蛋 場場都係有得打咁樣比人屈機

屁馬

1M隊都被人屌打？

4141 主力進攻係中間個幾隻, 2翼要求反而唔高, 同我唔識SM

唔知會唔會浪費

打sb抽垃圾，打dr囉包抽垃圾，個個星期係咁loop

就黎換到lalala

Elite3要幾多場？

仲有幾多swap 未出？

多D入球點好D

星期日十二點前好難打，過左就好易

西甲 POTM 依家連個網站都好似死埋喎，
睇個樣似係無多

利記隻韋拿杜娒好撚勁
又唔貴

一睇人地陣容見到總評分85就已經feel到要比人屈機了

我都係咁話

其實贏到七成
係覺得冇必要用1M隊姐

23

sor自膠，drag back 我知嘅，通常有個後續轉方向/直接回後嘛，見話就咁R1拉後聯想唔到。。。

14w/18都收手 唔好哂時間

終於清哂堆德甲黑卡
每隻賺到幾百蚊 好在唔洗蝕

咁儲多陣錢

金2之後隊隊都起碼2m

都唔一定既 比你成手好牌都唔一定踢到30-0
我就覺得自己就算成手好牌都係嬴得14~20場
人地係技術為主因 有好牌係避免中鉛之後，球員衰極有限

agger, 14W 正路20-22g 打到 輕鬆放假 平常心 20g 唔算用好耐時間 都係個句 要中既3抽1 都會出好紅卡 唔中既大把pro 5抽1 出垃圾

呢個陣都打得幾順

感覺勁普金同bargain普金個gap唔係超大
esp後防
何況前幾年堆普金都玩過晒
玩D新icon仲好

咁既人腳都唔順唔好打fifa啦

If anderson打左邊點睇

有一wk得閒D想衝下嘅
咪認真打晒佢
個個星期同自己鬥氣有咩謂

撳住跑制基本上右菇既都出唔到 係得drag back fake shot L1 fake shot呢d

varane ramos mbappe neymar c朗呢d
屈過一半icon喎

想棄game,放coins,有一百萬， 15=1萬， tg:ltk34

真

之前打41212窄真係唔多順
唔係話贏唔到
不過經常攻極唔入

睇黎暫時係無可能

闊lm rm好快帶氣

識用skills嘅拎隻vinicus同shaqiri我都會驚
講到尾都係睇條友識唔識玩
esp識唔識守

撞位啊

3後衛陣幫到你

唔識用3後咪入場換返4後

唔該 ching

係難
我呢3個禮拜都20/21w
本身都17w4l/5l到
上金1開始search好耐先搵到人
已經知唔會派到隊廢嘅

今時今日識skill
唔會仲用緊呢兩隻啦

十幾萬唔值啦, nif taison 用落同 nif f. anderson 一樣
所以一上就係d costa -> neymar

pro players 通常都放棄尼馬個Chem
太難夾, 放佢打ST多,
反而C朗放CM/CFM夾到cancelo/sandro 易好多

下下閘到個波但彈返落對手到,
再閘再反彈,
彈到終於俾佢過到,
可以點守

對過if anderson遠射finesse shot好勁
值唔值就見仁見智

14場 最後3場唔打了 心累

等佢撞埋黎啦
唔標企啱位好少真係過晒

下次我都咁做先

新手想問下賣左隻人，點解唔見d錢多左，係要等一陣先有錢定要係邊到拎？

wait

Back to back 2張Icon

最緊要自己啱feel 同手人

不過玩咁耐都好難用個順字黎形容隻game

三五場可能會覺得順既

D costa好似得個快 shooting仲得過泰臣

有報應